(25號活動) 和你論壇 · 初選為左乜

▉和你論壇 · 初選為左乜
-
📍地點：荃灣廣場空地（AEON對面）
📆時間：2020年6月25日端午節下午5時至7時
📢主持：荃灣區議員陳劍琴
🙂講者：民主派初選參選人
── 張可森 Sam Cheung、 黃子悅 Wong Ji Yuet 、 伍健偉 Ng Kin Wai、 岑敖暉 Lester Shum、朱凱廸
-
這幾天落區擺設街站的時候，總會有市民問及什麼是民主派初選，亦有人質疑這是一場「小圈子選舉」。我們幾個民主派初選參選人將在論壇現身說法，解釋初選的重要性以及香港人如何面對國安法危局。

誠邀大家抽空，一人幾分鐘，好好和你論壇。

熱白城要踩場好踩

Pin thx

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

Push

連帳都block唔晒
Report 好多次又出現返
有冇人知fb舉報機制係點
人哋藍絲一report 我就停帳一兩日
我舉報永遠話無違反

4h前 你開比邊個睇？
宣傳係咁撚樣嘅咩？